Q:isと==とは何か違いがあるか
A:オブジェクトは三つの要素があり、ID=識別子、type=データタイプ、valueは値。==は値比較で、isは識別子の比べとなる。

Q:ファイルのread/readline/readlinesの違い
A:read=ファイルを読み出し、文字列を返す。
readline=次の行を読み出し、その行のみの文字列を返す。
readlines=ファイルのすべてを行単位で読み出し、List（行）を返す。

Q:二つ以上の辞書の作成方法
A:①dict1={"a":1, "b":2}
②dict2={}　dict2["a"]=1　dict2["b"]=2

Q:*args, **kwargsの使い方
A:https://note.nkmk.me/python-args-kwargs-usage/
*args: 複数の引数をタプルとして受け取る
**kwargs: 複数のキーワード引数を辞書として受け取る

Q:matchとsearchとの違い
A:matchは文字列の先頭から探してはじめ、searchは位置にも拘らず、全部の内容からサーチする

Q:関数はフォルダー名を引数にし、このフォルダーの配下のファイルパスを返す。
A:
import os
def return_file_path(dir_name):
        file_list = os.listdir(dir_name)
        for i in file_list:
                print(dir_name + '/' + i)

ret_file_path("#path")

Q:リストの重複の要素を削除してください
A:
sa = set(la)
la = list(sa)

la2 = []
for i in la:
        if i not in la2:
                la2.append(i)

for i in l:
        la.remove(l[i])
        
Q:デコレーターを使って関数の返し値を処理してください
A:https://qiita.com/mtb_beta/items/d257519b018b8cd0cc2e
デコレーターは、関数前に処理を入れ返し値を戻すこと、または、関数の返し値を処理し戻すことは可能。
str.capitalize(): 先頭の一文字を大文字、他を小文字にする

def caps_first_word(func):
        def wrapper(*args, **kwargs):
                ret = func(*args, **kwargs)
                return ret.capitalize()
        return wrapper

@caps_first_word
def foo(word='hi, everyone'):
        return word.lower()
        
Q:yieldの使い方
A:http://giraffe.topaz.ne.jp/wiki/doku.php/py:lesson14
Breakpointのように現在の状態を格納し、関数をサスペンドにする
返し値として返す。複数も可能。

Q:スレッドのstartとrunメソッドの違い
A:startはプロセスを実行してからスレッドを実行する
runは関数の呼び出しと一緒

Q:Pythonのメモリ管理の仕組み
A:
